疫情下的新出品 Bandai推出扭蛋機專用個人把手

【#LikeJapan生活】疫情下的新出品 扭蛋機專用個人把手

疫情已肆虐全球大半年，不少人為了防疫以各種「神器」推門、按按鈕等，盡量避免直接接觸公眾場所的物件。而日本大型玩具供應商BANDAI日前宣布10月最後一星期將推出名為「マイガシャポンハンドル」（「我的扭蛋把手」）的新商品，讓大家可以不用直接接觸扭蛋機的把手亦能享受扭蛋的樂趣。
「マイガシャポンハンドル」是一個便攜的個人專用把手，外形有點像立體的食鬼，使用時直將專用把手套在扭蛋機固有的把手上即可。官方特別介紹指專用把手可以直接使用，亦可以一分為二變成兩個半圓形的把手，與親朋好友一同分享乾淨地扭蛋的快樂。用家亦可自行加裝掛繩，方便隨身攜帶。
但比較矛盾的是，「マイガシャポンハンドル」只在扭蛋機有售（以膠袋包裝），因此用家希望使用個人專用把手扭蛋也好，還是要先直接接觸扭蛋機。
想來對經常扭蛋而且每次玩很久的人來說是實用的吧~大家身邊也有認識的扭蛋專業戶需要一個個人專用把手嗎？

マイガシャポンハンドル

售價：200円（約16港元）
顏色：半透明紅、藍、綠、橙、金色，共5種
售賣點：全國的玩具賣場、量販店、家電店設置的扭蛋機
發售日期：2020年10月（日期未定）
官方網站：
by #Likejapan_編輯部
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
在家也可以輕鬆享用日本開運魚！即看開運食譜↓

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：